離隊風波後首次見面！主席想美斯減薪

《Cuatro》的報導稱，巴塞主席貝圖美奧（Josep Bartomeu）與美斯（Lionel Messi）在風波後將首次見面，貝圖美奧將向美斯提出全隊降薪的提議。

該報導稱，巴塞的財政狀況糟糕，疫情帶來的損失已經超過了一億歐元，球會希望進一步縮減工資單，而在行動之前，需要徵求美斯等球隊大佬的意見。

離隊風波之後，美斯雖然不想和貝圖美奧再有任何瓜葛，但作為隊長，他仍需承擔起更衣室與球隊溝通的職責。《Cuatro》稱，具體的會面時間還未確定，但貝圖美奧會向美斯表達讓球隊降薪的意願，詢問阿根廷人的意見。

我憑本事拎到咁高人工，點解要減呀？屌你老母

唔俾你辭職仲要減你人工

要求美斯遵守合約，唔俾佢離隊
然後要求美斯准佢地唔遵守合約，收少啲人工

條蒙牛佬邊會肯同隊波共同進退丫…

如果係真都幾on9 搞到咁薑迫人留低 仲想人自願減薪？

賤種黎講 呢個主席都算數一數二

同班管理層都反左面
你估美斯仲會唔會幫你食死貓得罪埋更衣室班隊友

唔係咁都忍到呀

收爺啦ac 日日喺度美斯美斯

疤狗真係痴撚線

咁點？ 比解約費走囉笨

賤種球隊加賤種主席

恰鳩毒能

呢個主席都幾撚厚面皮
冇錢咪賣人囉